有無人而家係歐洲/荷蘭？想問下實際疫情情況係點樣？可以照常出街嗎？

有無人而家係歐洲/荷蘭？想問下實際疫情情況係點樣？

可以照常出街嗎？ 因為想起行去果邊搵工，但又擔心疫情嚴重，始終歐洲又有新一波疫情。

有人而家係果邊住緊嗎？情況如何？如果而家起程過去安全嗎

做咩拖到依家先去

本身以為年尾會好d，所以一直等，點知而家更嚴重

其他歐洲地邊唔清楚
但法國就肯定唔撚得
日日新增幾萬例
爆得仲勁過之前
政府又無7用 夜晚宵禁 朝早正常
人民又係無撚所謂 照遊行
真係痴撚線

利申：現居巴黎

市民會繼續返工，餐廳照開，神根邊境照樣暢通無阻嗎？定有入境限制？醫療系統有爆煲嗎？

人在歐洲
室內地方同公共交通工具會戴口罩，我呢邊未封城所以重出得街

疫情期間搵工難，而且見工都應該係用skype/MS Team/Zoom，你會唔會考慮下喺香港send 住cv先？

短期內武漢肺炎應該會更加嚴重，然後又有更嚴厲措施推出

歐洲不同國家甚至不同城市嘅情況，可以有好大分別。建議你講清楚去邊個國家邊一區，一係就自己上官網搵最實際

非歐洲居民 大部分國家都入唔到來
宵禁晚9-早6。醫療系統政府話無爆
但實際上早就頂唔順

其實幾想知家陣歐洲可唔可以搭flixbus 去第二個國家咁
定係國與國之間已經停晒?

唔該哂巴打！你係邊區？我一直都有sd啊，一直係香港都有份工。
本身想9月過去master, 但呢排份牛工太大壓力，想quit左提早過去settle 哂先

官網好難睇到實際市民情況係點好似香港咁，雖然話就話封哂關，但市面，商場 餐廳仍然人頭湧湧

德國
我都係讀緊master，留意返非歐盟居民可能要早半年到申請。有部分課程會少咗人爭易入啲。
另外德國本地同領事館出簽證速度都好慢

巴打邊間u? 而家仲係online learning緊嗎？

反正歐洲係咪都爆到仆街
不如一早學瑞典佛系抗疫好過

10000....未係時候過去我估

琴日法國一日新增5萬

驚乜阿周圍都係咁爆
Party 照開女照屌
你人無暗病又後生既
中左仲要變重症既機會仲難過中六合彩

巴打h類大學好冇讀 同普通香港大學有咩分別

Hogeschool 同 Universiteit唔同嫁，如果讀hogeschool係荷蘭搵野做應該唔錯，但返到香港可能冇咁好

唔好意思要打破你地嘅幻想
H類出路望落易搵工過U類 完全係幻覺
只係因為讀H類既多數有 EU passport / 直程係local Dutch...
U類讀完master 都好難搵工 何況h類
即使local 好多都係讀完h類再pre master 上u類冼底
但大公司請人會偏好直升既 (Vwo -> WO 多過 HBO上)

利申讀緊master
淨係熟finance related job field

人在捷克 爆左好耐
9月開始第二度在家工作
睇黎今年都唔洗再返去
日日15000單 只比超市 外賣開門
緊急狀態左一排
既上9點後唔比出街
悶到嘔

Pass曬所有科可以轉入u類
我一開始都係膽博膽 foundation -> U類
Dse best 5 得15分 仲要做左幾年野先去荷蘭
夠勤力就pick up到
bachelor year 1 全5.5 or 6 追到 Year 3 尾果個sem 全9
而家入左RSM finance master 第一個block 都係9
同時係ING 做緊full time intern (Coverage role)
遲下會轉去ABNAmro 做sustainable finance coverage